鄭錦滿：之鋒哥學人主持公道，拜托先學好中文啦。乜撚嘢「留三分」？你想話人係「三分雞」呀？

熱血公民鄭錦滿：
之鋒哥學人主持公道，拜托先學好中文啦。
「話到口中留三分」係咁用咩？你意思係連登仔冇講錯，只係唔應該咁坦白？
乜撚嘢「留三分」？你想話人係「三分雞」呀？
原句係「話到口中留半句，理從是處讓三分」呀之鋒哥。

Jm9

乜撚嘢三分雞 班熱狗又講緊棟篤笑？

熱狗一向on99

你隻狗公仲好意思講人

射撚滿 縮係女人後邊既廢物

牙蟎漢學仲叻過國師

不愧係圖書館智將

企撚開啦熱狗

無聊到玩正字特警

成個小學雞一樣

咩叫三分雞？

乜熱狗而家仲有影響力㗎咩

其實gphone今次真係用錯諺語

嗰句說話係指本身你有道理都唔好去到咁盡

喺呢件事上面我唔覺得班仇女痴線佬有道理

話你班熱狗係共諜真係冇撚錯
屌共產黨唔見你哋咁落力

一個口誤就如獲至實

射撚滿就菠蘿雞

熱狗真係無咩人材

滿仔當日加入社運時
唔知有冇諗過有一日會淪落到成為黃之鋒身上嘅一條寄生蟲

仲要係冇殺傷力嗰隻

唔屌人就無主體
屌到無得好屌個時就自我分裂再屌

無人on9到會將成語/諺語 直譯

當日最撚多連登仔撐佢
四眼哥哥前四眼哥哥後
我記憶太好

屌，做乜9，正經野唔L做冇野搵野黎講

大家知道話人係雞係啲咩人啦

滿仔好勇武
果然係當年圖書館戰爭總指揮

哥前哥後三分險

拜託

煩撚到閪咁
女人咩屌你老母
弱撚智

咁都捉到G phonr 錯處，好撚勁

成功消滅左幾本支那書

唉，叻啦叻啦

怨婦熱狗自己不濟 又要借人上位

唔quote gphone邊有人識呢條契弟

其實呢班友除左識9屌仲有咩原創idea

熱狗又鬥黃

咬文嚼字好無聊，
係人都明之峰既意思係唔好踩人踩到咁盡，

並唔係咩唔好講真話踢爆人

get到意思咪得囉

追擊之鋒即係認同飛雞呢個講法

呢個社會係咁
廢人係要靠呢d擦存在感

四眼串到 respect

咁以中文黎講 佢屌得無錯

依個真on99 咁借之鋒刷存在感真係好撚核突

做啲實際啲嘅嘢啦熱狗
做認字特警

好有文化
同連登仔一樣
點似得d飛雞

比呢d咁既撚人抽水
都唔知d飛雞前走地雞後d網絡垃圾醜唔醜

原句係點就要點用咩，同支那畜一樣唔識創意

熱狗不嬲戇鳩，但我當時睇到Gphone個post都覺得怪怪地

射撚滿又of連登搵存在感

咁都得

這就是熱狗.jpg

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

柒咗咪認囉
仲要死撐 幫佢兜
乜撚明就明

垃圾人種唔使post啦, 又靠人個名炒花生..無人理

乜野係三分雞？
三杯雞我就知

熱狗目的就係周圍幫中共搞分化批鬥

明就明

GPHONE BLAME,連登仔

唔關事. 有理由懷疑係政治操作
其實一直以來 佢地似都係度模仿特朗普
突登講係D鳩野 引人注意
(起碼依個POST已上到熱門 已經成功左)
正如娛樂圈名言 寧願有負面報導引人去鬧 都好過無人理
同理適用於政界 特別係佢地依類人

noted

射撚滿返去搞gay算啦

如獲至寶

少數派就安靜啲啦熱狗

同意

鄭錦滿叫人用返原句都係on9, 因為意思其實冇分別, 佢自己講嗰句咪即係話人地50%係雞

on9仔，自己丟架

射撚滿 piss john us又好好咩

表達唔好,同引錯經據錯典好大分別喎ching

咩叫3分雞?

咪咁肉酸啦....
正字特警咩

高登 同連登分返開佢好wo

鄭錦滿：嘩! 仲唔比我捉到你打錯字?!! (跳起YEAH)

你藍絲黎？

轉身射個三分雞？
射撚滿笑緊自己？

中文係差既

bonix bb 一定冇
一定冇架

你叫陳雲出黎糾正都有d說服力
你條廢柴除左射撚滿，仲有乜野叻，係度教人

熱狗真係低劣

自己 係連登搜左 四眼哥哥 先OK?

美共黨契仔撐登派Gphone哥
話人係飛雞都咁多人死攬 兒登仔

以後要靠錦滿哥主持公道

大部份reply都唔過100 ，多?
咁我係fb貼陳雲係地球國師有3個like,
fb就係支持陳雲?

留半句 同 留三分 其實有咩分別??
你話本身係留半句 變左讓 惡三分就話姐

Attention seeker

熱狗狙擊同路人真係最落力

Gphone係撚同路人

熱狗係撚同路人

熱狗垃撚圾. on L 99

根據網路定律 Don't make stupid famous
開文嘅只會係3種人
1. 諗住令熱狗損失支持者轉投泛民嘅販毛
2. 諗住令熱狗出名嘅熱狗
3. 熱狗Hater

我想問留三分真係錯咩？

讓三分、忌三分都成日講，留三分真係錯？

垃圾post拉
Gphone應該係想講留一線，即係就算大家明知空姐係雞都唔好講出口既意思

呢單野撐熱狗
黃之鋒成日想扮主持公道
但今次睇字都覺得佢價值觀有d問題
今次呢單野根本就應該直接屌到班連登仔上天，唔需要有任何保留，因為佢地價值觀出現好大問題
乜撚野留三分
講到好似連登仔講既野本身無錯，只係把口太直咁

滿仔又上水

「話到口中留半句 理從是處讓三分」
之鋒係用字不當 但睇黎鄭生都無做到呢句野呀
串柒柒咁 熱狗就係熱狗

熱狗唔需要讓佢三分波
擺明屌柒佢黃之峰

屌鳩人嚟講的確要向熱狗學習

其實之峰無用錯
因為之峰無話連登仔女錯，佢都認同你地，都認同佢地係飛雞，只不過之峰覺得，飛雞都有出過力，留幾分面比佢地啦，雖然道理係連登仔，但對住自己人，唔使去到咁盡

點解熱狗從來唔會放過呢D機會

應該係串佢dse

叫人地讀好書先都夠膽講！人地起碼有3種流利語言！
我睇過佢選議員！英文唔識答！要佢隔離個女人幫佢答英文問題

連登仔有咩錯 講事實姐

佢地靠咁樣團結內部

捉字蝨

五先回憶小子認證
Btw你條五毛撐邊個關我撚事

ching條友假膠嚟。。。

三杯雞

TVB

超音鼠有咩條件叉撚廚gphone

熱匪狗賊又出黎自慰

想像到條撚樣打完字望住電話
以為自己好醒個樣

條友喺屋企究竟講咩話
中文又唔掂 英文又廢

呢D ON9 仔愈黎愈反胃

轉身射個三分雞

射撚滿要靠Gphone 擦存在感真可憐

見面三分情

用錯就係用錯
樣樣都話get到意思就得
你差不多先生？

仲已爲係「三杯雞」。

咩係三分雞..

嘩 又話人係雞

唔係有句叫「凡事留三分」？留三分有問題咩？

我生活咗響香港3x年都未職過

話到嘴邊留半句，理從是處讓三分

乜撚野三分雞
果然做得熱狗都甩皮甩骨唔多正常

Piss So John Us

拜「託」學好中文先啦熱狗

真可憐
Gphone做到嘅嘢同國際名望
射撚滿一世都做唔到十分一
唯有靠捉字蝨搏取關注

熱狗真係幾時都鍾意小事化大

好似連登啲小學雞loser
同人嗌交諗唔到用咩point, 或者自己理虧拗唔贏
就人身攻擊/捉字失

佢哋目標唔係政界
係班鍾意睇咩都屌嘅戇鳩仔
國泰呢單野都見到連登有好多

其實而家仲有人撐先奇。。

拜托笑人中文？

Show peace john us

邊個敢起身勇於對抗腐敗政權 有人橕係正常
但無人一開始就會估到一個睇上去熱血既青年
原來實際係咁On9 而呢種現象係熱狗身上簡直係平常事

wfc

對熱狗真係越來越反感.

當日佢拆大台係岩，支持佢係好正常，之後變壞我地都控制唔到

做乜鳩

媽啊好柒

其實或者佢無變過 由始至終佢目標都唔係拆大台 而且拆除左熱狗外所有人既台就算人地已經唔理你熱狗 都見一次拆一次

我諗佢自己都唔知自己喺度講乜

熱狗

原來又係熱狗
係連登引戰
罵空姐

射撚滿好波

三分雞？ 熱狗愈來愈無聊。

如果留三分係習近平講連登仔又會話死小學雞冇讀書

佢地 只係拆 熱狗 同埋保皇以外既台……

咩人咁得閒唔去追擊
建制 反而追殺一個就
被黑警拉既人？
藍屍？

熱狗又來料